Pizza博士炸雞勁高質

大大舊

好耐無食過，仲係咪$48四件

幾多汁 不過好撚貴

我買餐
42$ 兩件雞 飯 湯

好細件, 而且淋得濟

同意,好味過KFC好多

未入嚟仲諗緊係pizza box定phd

味係正 但我唔會regard佢做炸雞 因為真係淋到唔似炸出黎 叫佢做焗雞就岩

以前一路覺得幾好食

但總係覺得佢有陣唔知點形容既味

後來醒起果陣味係似尿壓味就無食過